中國重新開放虎骨和犀牛角交易合法化

中國過往曾限制所有有關虎骨與犀牛角的貿易活動，但週一中國國務院宣布，再度允許在一定條件下，能夠買賣犀牛與虎製品，遭到動保組織大力批評。

《美國之音》報導，中國曾於1993年頒布「關於禁止犀牛角和虎骨貿易的通知」。嚴格禁止所有相關貿易活動，有關中藥也全部停產，然而週一中國國務院宣布，「國務院關於嚴格管制犀牛和虎及其製品經營利用活動的通知」，內容允許在一定條件下能買賣犀牛與虎製品，特別是人工繁殖的犀牛與自然死亡的老虎。

報導指出，中國過往禁止犀牛、老虎的相關貿易曾引發反彈，挨批「中藥藥力下降」。如今重啟相關貿易，世界自然基金會痛批中國做法與保育潮流背道而馳，恐刺激市場需求，威脅到老虎與犀牛的生存。

賺錢補水

小朋友發爛渣
挑戰文明世界規距

去Reddit 屌9支那

又有位俾侵侵入

支那真係無晒錢

想拎老虎同犀牛條命威脅全世界? 有無咁弱智

孔雀大師=死雞大師

一生愛潮爆 X 串柒柒 死雞撐飯蓋

世界地圖真實樣貌？英國科學家指北美、俄羅斯非地圖般大

痴線基佬俾人發現一生愛潮爆就屈人同佢賭J,想切人JJ黎玩

缺錢要收重稅開源，當然要私底下再加大量行政費

合法化咪可以計入GDP盤數

可能係陷阱, 睇下有d咩買家, 買得起既都有番多少身家, .....呢招引蛇出洞

屌你食呢啲根本效果好少兼有代替品
但代價就好大

岩岩先禁象牙

支那真係難觸摸

巴打諗住狙擊到佢幾時

我估好快D老虎自然死亡數字會大幅上升

五毛式反環保

倒退20年

咁勇

幾時販埋毒, 開埋睹場,妓院賺外匯

含撚啦屌你老味

冇錢啦真係

東莞本身大把油水撈 又可以刺激內需
唔知雜大大有無後悔幾年前東莞掃黃呢

中國呢條肯定唔會